problème ?
ils font ce qu'ils veulent avec un peuple de couillons soumis .
la mort prématurée provoquée avant l ’ âge de la retraite par le tabac , allège le fardeau de l ’ état !
mais aucuns politiciens n'est propre !
parce qu'un deuil prend parfois bcp de temps , et parfois jamais , tellement la blessure est profonde ! !
• des moyens conséquents apportés à la psychiatrie .
jusques à quand seras-tu errante , fille égarée ? car l'eternel crée une chose nouvelle sur la terre : la femme recherchera l'homme .
naturel
perso , ce n'est pas ma belle-mère mais ma propre mère qui m'a fait tout un tas de réflexions à la con quant à la façon dont j'élevais ma fille ... elle et l'une de mes soeurs en fait ... et les deux d'un coup , ça peut faire mal ...
et les words pour le dire arrivent aisément .
oui
ca va faire très mal aux oreilles , donc je préfères me taire 🤣
les russes changeront l'étiquette , la feront transiter par d'autres pays qui peuvent vendre aux usa . cqfd
@ myosotis : je vous repose la question voulez-vous que je vous débloque ?
ce n'est ps dans certains cas ! ! ! c'est toujours obligatoire ! !
... un seul juge ! et il s'appelle pierre .
le macronisme c'est quoi ? ( au-delà d'un article de presse ) : un centre droit sur l'économie + une vision et une philosophie sociétale de type centre gauche . tout le monde le sait .
généralistes que possible , vous avez des interlocuteurs/trices qui se sentent obligé ( e ) s de ramener leur grain de sel en disant `` ah bah moi , en ce qui me concerne '' , alors qu'on ne leur a rien demandé et qu'on ne faisait pas ( nécessairement ? ) allusion à eux/elles ?
oui , commence par aller voir un chirurgien esthétique : vous discuterez ensemble de ce qui peut être fait ; il fera sans doute des photos ou des croquis de ce à quoi ton profil ressemblera après l'opération et des différentes modalités .
tous les ans , vous avez des problèmes avec votre plan de table : - )
tres marrant
tient l'autre taré .
bof , c'est fait `` doucement '' .
pour ne pas faire peur aux petits enfants
je me raserai les cheveux histoire voir ce que ça fait .
et ?
... ... ... le chat à 40 millions de présence sur terre
si je me souviens , celui qui était chargé du recrutement et de la formation
free tu as tout compris .
`` a-t-on remarqué que l ’ enfant commence toujours à jouer à la littérature par la poésie , c ’ est-à-dire par la rime , par l ’ assonance des mots ? c ’ est un moyen pour lui de se passer d ’ idées . un terrible argument contre la poésie , qu ’ on a oublié . ''
macron est plus à droite que n'importe quel socialiste .
aucun .
un passionné , que dieu ait son âme , amen .
accepter de vivre en décaler
j'ai mon conjoint qui m'écoute .
oui , surement un coup de chance s'ils sont arrivés en finale ... .
escroc !
salut , j ’ ai appris à jouer presque tout seul aussi . un ami m ’ avait montré les bases ( placement de doigts , accords , etc. ) , mais après je me suis amélioré grâce à internet . il y a plusieurs tutoriels en ligne : ) . je te conseillerais d ’ essayer d ’ apprendre à jouer tes chansons préférées pour le moment . bonne chance !
comme les actionnaires !
les usa sont le pays le plus corrompu de la planete leur fric reste aux usa bien cache
chéri je viens de faire un rêve incroyable ! je rêvais que tu m'offrais un collier de perles ! à ton avis qu'est-ce que ça peut vouloir dire ?
attention , je n'ai pas dit ... dorment .
ouais , super ! je me suis réveillée en super forme , détendue comme pas possible ! c'est chouette de se réveiller comme ça !
a espelette même , j'ai posé la question : pour une poudre de piment vraiment fort il faut piler le piment avec les graines . d'accord avec fb
avec la chèvre tu peux faire du fromage ... ...
tu peux mettre n'importe quelle plante , il suffit de les arroser une fois par semaine .
johnny hallyday tu nous as fait `` revivre '' ! ! mais aujourd'hui tu nous fais pleurer ! ! !
rien d'étonnant d'un type qui change ces idées comme il change sa chemise ... ^^
oui tu as raison la francaise est une ignoble allumeuse qui se fout du monde car elle allume mais ne baise pas bien sur ! voila pourquoi je suis devenu une lope ! la pas de problème , et puis j'ai pris gout a sucer des belles queues ! hummmm et me faire sodomisée par pas mal d'hommes mariés aussi ! ; )
- faire chauffeur vtc , il te suffit simplement de passer un examen qui est gratuit avec uber , puis d'acquérir une voiture , la moins cher possible en occasion , de télécharger l'application uber et de travailler quand tu veux avec ta voiture , tu es maître de tes horaires , tu peux faire 1 course comme 100 courses et cela n'importe quel jour et n'importe quelle heure , un ami gagne 600 euros par semaine avec uber en travaillant 4 jours par semaine , il a déjà un travail , il fait ça en complément après le travail et parfois le week end , renseigne toi ...
au plaisir de lire vos belles réponses poétiques ! ☺
sources ?
oui
bonjour tetaclic
si tu as la roche valmont tu as le look ( ro ) coco ... ... ... ...
c'est juste pour briser la glace .
on fait des rêves de par son vécu ? ?
non . je pense qu'aujourd'hui , chaque journaliste doit se démarquer . c'est à celui qui aura la formule la plus choc , faute d'avoir la photo chic . il est toutefois difficile de se mettre dans la peau d'un fan surtout quand on ne l'est pas soi même . c'est là qu'on voit le décalage ! pour faire pleurer , il faut le ou les mots avec l'esprit qui va avec .
c'est juste un talent de manager , qui peut être aussi bien un homme qu'une femme .
sorti de la peinture et de la poussière , il n'y a rien dans tes propos !
essaie ( cela fait partie du yoga ) la respiration lente et profonde par le nez ! c'est facile , ça prend peu de temps ...
pervers narcissique ( ! )
je n'aime pas le ciném de tarantino
trump
en ben , elise lucet peut aller se rhabiller ...
pareil , mais pas nécessairement des méteos à base d'eau .
silence in the snow trivium
nous sommes une grande famille avec des filles alors c ' est presque une par jour pour pouvoir changer de tenue pour ces dames .
le chomage baisse c'est un fait connard
et les six mules veulent rester seules , on est mal , coco !
l'équilibre vient de petits cristaux situés dans l'oreille interne , vérifiez auprès de votre orl s'il n'y a pas un problème de ce côté .
tout ce qui s'apparente a la bourgeoisie actuelle ...
les méthodes de contraception dites modernes existent elles aussi et sont accessibles aujourd'hui en france .
force d'attraction ou mémoire partagée ? ( combien de cité englouties , abandonnées ... ? )
finalement c'est le pro qui nous en pique le plus , et on ne peut même pas faire marcher l'assurance ..
tous mes enfants tués par ivg , 86 k de bourse en maîtrise et doctorat perdus à cause d'une pétasse et un musulman , dépression , envie de suicide , école de police abandonnée parce-que moralement et physiquement y a des connards des connasses et des gens malhonnêtes partout ( même là-bas lol ! ! ) et depuis plus rien ; plus rien . je me considère fini . lol
tout dépend du contexte , j'adore recevoir mais de temps en temps , un petit restau , ça me plaît !
malheureusement c'est comme cela , quand on est beau ou belle , c'est un sacré avantage et pas que dans les rencontres.. donc vaut mieux s'arranger..
les suisses ne sont pas sûrs que la lepen soit qualifiée , les deux autres sont très près
on n'a pas le sentiment que les choses aillent mieux car le chômage est beaucoup trop élevé , tout comme la pauvreté et la précarité , avec leurs séquelles sociales et politiques .
le roi dit nous voulons ! ce n'est pas possible .
perdre
avec 200 000 rentrées par an depuis 40 ans ça fait déjà 8 millions .
il faudrait que le nombre soit équilibré 10000 la bas 10000 ici
kwikwogg
déjà que dans un accident personne n'a vu la même chose
oh si , poutine fait le bonheur de certains français , béats devant sa bonne trogne , ses muscles , sa capacité à résister à l'envahisseur musulman , ses exploits en syrie , and so on ...
le bateleur
tous les métaux rouillent ( s'oxydent ) .
a la moutarde c'est plus moelleux à mon avis
j'ai
c'est votre interprétation d'une manipulation de masse et pas une analyse sérieuse , le bon vieux truc de la peur sans fondement par l'amalgame et le dénigrement fallacieux qui permet aux politiciens voyous du système de se maintenir de façon de plus en plus antidémocratique avec leurs projets mortifères , malgré leurs évidents échecs et de faire subir le pire au peuple mais avec bonne conscience , c'est un triste raisonnement et une preuve de servilité et je vous les laisse volontiers .
c'est , à mon avis , l'élément le plus important à connaître au cours de votre entretien , qui doit vous permettre de prendre une décision après un délai de réflexion et une étude des trois derniers bilans avec un expert-comptable qui ne devra pas être l'expert-comptable habituel de l'entreprise . il faut choisir une personne neutre .
il faut battre le frère tant qu'il est chaud ! ! !
tu es maso ?
il ne peut donc pas être lu avec sacralité et avec une intention d ’ apprendre la volonté divine .
quel amas de regrets ou quel brouets de haines
la sodomie
- le vioxx cet anti-inflammatoire commercialisé par le laboratoire merck
osons !
si un jour tu voulais travailler de chez toi et percevoir des commissions sur vente , fais moi signe . c'est une méthode qui peut générer des revenus importants mais il faut travailler un minimum de 2 heures par jour , donc il faut être sérieux mais c'est une méthode que des dizaines de personnes utilisent et qui peut générer de gros revenus . si tu es intéressé , fais moi signe et je te renseignerai
c'est suivant la spécificité du traitement , le pharmacien vous renseignera ou sinon vous appelez votre médecin .
une blonde qui fonce un peu trop vite dans sa petite voiture de sport , est arrêtée par une femme flic qui est également blonde .
600 voitures brûlées en cette nuit de réveillon 2019 ! toujours les mêmes attardés acculturés bien sûr .
elle ne m'intéresse pas plus à 35 ans qu'à 19. une voix quelconque , des chansons nunuches , pas du tout ma tasse de thé .
ma liberté d'expression commence des que les droitards ferment leur gueule
une bonne partie des prénoms du début du 20ème
`` peux ''
un bouquet de carottes encore mais de choux fleurs pas mon style ! le bouquet soit qu'il soit en papier !
au contraire comparée a la plupart des espèces , l'espèce humaine est étonnamment homogène la cause à 2 quasi extinctions il y a 150 et 70 000 ans .
je te parle en connaissance de cause , j'ai une colère terrible en moi depuis que je suis née , et j'ai tendance à exploser .
très variable , mes médocs ont stoppé toute sexualité et je ne me trouve pas moins bien qu ' avant , je suis dans un autre état c'est tout , pour les autres je ne répondrais pas à leurs places mais ça doit faire des dégâts très probablement , c ' est humiliant .
en tout cas , à te lire , la ckc de tes parents a un problème de solitude ; s'ils ont su habituer la toutounette à la solitude , en principe , elle ne réagirait pas ainsi en l'absence de tes parents .
lyon est une très belles ville et beaucoup de choses et de musées à visiter .
1 ) d'alexis carrel , extrait `` l'homme , cet inconnu '' ( 1935 ) :
and grieve not the holy spirit of god , whereby ye are sealed unto the day of redemption . ( eph 4,30 )
bouteflika est griévement malade depuis qu'il a eu un avc en 2013.il gouverne pas par contre un noyau qui gere en complicité de son frere cadet said.pour l'actualité ce noyau veut qu'il rempile mais lui il n'a pas encore donné son feu vert il a jusqu'à 2 mars 2019.un fait anodin a fait surgire du tas un candidat potentiel en la personne d'un général major en retraite m.ali ghediri qui a promit une rupture avec le système actuel et ça depuis 1962 et ainsi la proclamation d'un deuxième république.wait and see .
te triste je dirais . une mère de 54 ans , les reins foutus enfin mal en point , hypertension , obésité , sous cachets , qui bosse l'été aussi . et cerise sur le gâteau ils gardent un grand père pingre mauvais faux qui a piégé tout le monde et qui a fait le dépressif en espagne quand il a perdu sa femme alors qu'il la maltraitée alors qu'elle avait une tumeur au cerveau et alzheimer suite à l'opération . maintenant ils l'ont hebergé contre 600 € mensuel car mes parents sont justes malgré la maison payée
jusque 9 mois j'étais mis à l'écart et je me tenais à l'écart . puis à 9 mois et 1 semaine j'en ai eu marre je me suis émancipé et bien figure toi que tout le monde a été surpris tellement je braillais
peut-on dire que le climat est normal ?
ln ( 10^n ) c'est n*ln ( 10 )
si vous avez prévu assez de rouleaux , poubelle .
comparaison n'est pas raison , un prophète transmet un message , mais la comparaison avec le facteur s'arrête là , le facteur qui transmet un courrier , ne sait absolument pas ce qu'il contient , il sait juste qu'il doit le déposer dans telle boîte aux lettres et ça s'arrête là .
surement , le pays basque est fier de didier deschamps !
sans doute jamais , puisque les justiciables condamnés à des peines inférieures à 2 ans de prison ont droit à des aménagements de leur peine ( bracelet électronique notamment ) .
s'il n'y avait que ce critère , on pourrait le simuler , même sur terre comme on l'a fait pour les missions lunaires .
louis aragon ( 1897-1982 )
c'est leur reussite .
question d'attitude et ... .. d'hormones !
e bleu /jaune , grenat/noir
oui j'ai vecu seul avant d'etre en couple
grouiiik ?
j'ai rien compris , c'est un jeux ? faut remettre les mots dans l'ordre ?
ce groupe d ’ anciens ( bergers spirituels )
c'est qu'on a pas encore compris
une nouvelle jeune femme .
les filmes américains
c'est pas vraiment prouvé . mais y a 15 ans un notaire aurait déjà émis de sacrés doutes .
dans la même maison ... . je ne les toucherai jamais ... malgré que cela ne me serait pas interdit ... .
quant aux productions cinématographiques sur le sujet , l ’ œuvre la plus médiatisée en france reste le film « indochine » , sorti en 1992 et récompensé par 5 césars . son scénario , largement improbable , mêle la nostalgie coloniale au ressort classique du « héros masculin blanc » , via la trahison d ’ un officier français ralliant par amour le mouvement indépendantiste mené par sa fille adoptive .
rencontre-le en réalité avant d'envisager de prendre une décision quant à sortir avec lui .
je dirai que je n'oublis pas mais que la douleur s'estompe .
oui , on a besoin du cholestérol . c'est le foie qui régule le cholestérol . donc si on a du cholestérol , il faut soigner le foie . les médocs ne sont plus remboursés alors les médecins délivrent des statines ou fibrates à tour de bras pour engraisser les lobbies pharmaceutiques .
détachement peut-être , mais surtout pas indifférence .
ça a parfois du charme..
elle a pas fini de coûter à la communauté si elle commence maintenant .
t inquiet tu peux y allez , aucune chance qu'il t'appel pour quoi que ce soit et tu peux suivre par internet ton espace personnel.tu verra rien n'aura bougé et ce que macron dit `` pour surveillé d'avantage les chômeurs '' impossible ils sont trop flemmards chez pôpôle .
ni l'un ni l'autre . mais quitte à foncer dans le mur , je prend celle qui met les gas à fond . qui sait , peut-être qu'on passera au travers ?
je connais la 2 et la 3 avec trust et téléphone .
particulier les langues dites ( langues iroquoiennes et langues caddoanes et langues siouanes
electric moon , groupe allemend , tu connais ? plusieurs albums . dont la pièce you will live forever now ! !
et elle n'a pas rit ?
tu dois être une 500 watts , tout ce que tu touches fait sauter les fusibles .
chouette , ils n'ont rien dit pour le cidre et la bière ... encore qu'avec 4 vins tu peux finir dans la bière .
bonne journée à toi aussi !
je n'ai pas donné un cent malgré que je sois solidaire des gilets jaunes mais certainement pas d'un agresseur . je pense que ce genre de cagnotte est une insulte au mouvement des gilets jaunes car elle laisse supposer que la violence est cautionnée et même encouragée . la banque qui est derrière cela n'a qu'un intérêt purement pécuniaire . l'argent rentre , elle s'en sert pour en tirer profit . tous ceux qui versent sont identifiés . face au tollé de cette cagnotte , la banque s'émeut et va examiner sa légalité et sa conformité à ses règlements et valeurs internes . je rêve . c'est toujours après une polémique que le principe de précaution est enclenché . l'utilisation des fonds risque d'être scruté à la loupe et une fois la commission de leetchi déduite , leetchi s'est engagé à débloquer l'argent sur présentation de justificatifs ( devis et notes d'honoraires de l'avocat ) qui sera reversé directement sur le compte dédié de l'avocat de christophe dettinger et ce , sans aucun intermédiaire . j'espère que cela suffira pour éviter une nouvelle polémique !
ou bien tu veux perdre durablement ?
par exemple , la personne fabrique un cadeau de naissance ... l'expose la création sur fb , et dit des phrases comme `` je fonctionne comme ça , le plaisir de faire plaisir ''
oui , incontournable même .
l'eau peut-être , mais l'eau potable certainement pas , hélas .
surtout chez la femme .
un mélange de bonne bouffe , de beaux endroits et de mauvais caractère
je suis actuellement en terminale littéraire option théâtrale , et souhaiterais faire des études dans le domaine de la dramaturgie . je veux étudier des textes de théâtrale et peut être suivre une voie qui me permettrait de devenir professeur dans ce domaine . mais je ne m'y connais pas du tout dans ces études , et les fac de théâtre sont pour moi des lieux obscurs ... connaitriez-vous des écoles qui à paris proposent des études en dramaturgie ?
[ 140 ]
du coup , re-inquiète ?
on l'a bien assez entendue ... hollande lui avait re-donné du pouvoir lors du dernier quinquennat , et on ne voyait qu'elle partout .
a l ’ origine , cette mesure visait à permettre l ’ engagement d ’ urgence , en cas de conflit , de personnels étrangers qui n ’ étaient pas tenus de justifier de leur état-civil . elle a permis de recruter les volontaires étrangers des deux grandes guerres qui sont venus verser leur sang pour défendre la france .
la donna est mobile ! souvent femme varie ! ...
fais quand-même gaffe au courge jus si tu fais des petits ronds dans l'eau .
l ' expansion des univers est une limite que les imaginations peuvent briser ... .
je mange en petites quantités mais plus souvent ( toutes les deux heures ) , et il faut boire pour couper la faim
oh , et si vous voulez une expérience faite depuis plus haut que la hauteur du pied , en voilà une :
merci pour l'humour .
pour gagner quoi ? 50 € ? ... ... ou tout perdre !
oui/non/sans opinion et osef .
mitterrand fit la guerre à l'irak avec les usa chirac refusa
. problème d'une phase d'insertion sociale qui ne c'est pas correctement réalisée à l'adolescence .
et notre présence dans l'au-delà , comme se trouverait-elle ? garderions nous la même apparence que nous aurions au seuil de notre mort ou pourrions nous nous retrouver à n'importe quel moment de notre existence et en prendre l'apparence .
tous ces vedantistes croient aussi que les vedas sont la parole révélée de dieu , pas exactement dans le même sens , peut-être , que les chrétiens ou les mahométans le croient , mais dans un sens très particulier . leur idée est que les vedas sont une expression de la connaissance de dieu et que comme dieu est éternel , sa connaissance est éternelle avec lui , et ainsi les vedas sont-ils éternels .
vous trouverez ces bouquins sur amazon .
islande ... la vie a l'air est plus simple la bas par contre tu te gèle les miches : )
a quelle années comparer vous cette france de 2018 ( 40-41-42-43 ) ?
bonjour ,
74
barcelonnette .
et dieu puissant `` el gibbor '' !
depuis le début , il fait ça , mais une partie des français y est habituée puisque c'est une méthode très ps ça , je l'ai dénoncé tout au long de ses 5 ans avec hollande !
maybe .
système érigé depuis des lustres , issus des religions ( pour qui il y a les élus et les damnés ) et qui façonne si bien la morale donneuse de leçon et là suffisance de ceux qui réussissent au détriment de ceux qui ne sont rien ... les plus explosif ... !
manu contrairement à toi travaille beaucoup
disque en fin de vie .
maintenant que le president macron a décidé de lui faire payer les taxes qu'il nous doit
une exclusion temporaire est une décision du chef d'établissement ( pas d'obligation de conseil de discipline ) mais celui-ci doit en informer l'équipe éducative . dans la plupart des cas , le bouche-à-oreille fonctionne très bien aussi .
ah bon ! donc les débitants de tabacs , les vignerons sont pour toi des dealers ?
les femmes ne sont pas toujours tendres , tout comme nous les hommes
comme les chambres à gaz ?
dans la vie de tous les jours , on aurait tendance à oublier , puis les journaux , merdias nous en font toute une pendule ! en réalité , c'est la violence qui gravite autour , qui se greffe dessus qui nous éveille , nous alerte et met finalement en valeur ce mouvement qui part en sucette , destructuré , sans cohésion et multi revendicateur ...
guy où fou ?
r
il faut aussi tenir compte des objectifs que tu vas monter dessus , le tarif monte très vite .
holiday ?
oui plus d'une fois
si on te demande tu dis qu'tu sais pas ! !
etes vous au service d '' une clique de nazis !
meme abandon de poste tu peux faire quelque cdd
9
pour les couettes ... il y a marqué quoi sur l'étiquette .
il n ' y a pas que les transferts des consciences ...
s'il en a besoin , oui ...
purée faut écouter les cours gamin
après avoir payé le passeur 3 à 5000 euros il faut bien téléphoner à la famille pour recevoir un peu d'argent au guichet d'une banque mondiale et là l'identification redevient possible
tu as vu ça dans tes rêves mdr
encore ? ça fait au moins trois fois que je lis la même histoire ! bien atteinte comme dit ouuuuuups !
en un mois sur les rond-points , la conscience politique du peuple a plus progressé que ces quarante dernières années et ce n ’ est qu ’ un début !
dans les grandes agglomérations les artères sont souvent bouchées .
on ne peut comparer un volume et une longueur on est pas dans le même registre
à l'évidence pour le moment ton cv est quasiment vierge , mais évite l'erreur de le remplir de trucs inintéressants pour lui donner l'air plus rempli . d'un ça ne trompe personne , de 2 ça met encore plus l'accent sur le fait que tu n'as aucune expérience . pour le moment c'est le cas , et il faut assumer . tu peux augmenter d'autant plus la partie sur t'es qualités/atouts ( motivé , consciencieux , etc. ) , et tes connaissances ( langue , maîtrise de l'informatique , maîtrise des réseaux sociaux ... . )
au cimetière .
sa mère a du considérer que son enfant n'avait pas assez de respect pour les femme quand il avait 13 ans , et ne lui a pas donner ce niveau de l'âme , ou pour une autre raison .
donc il peut faire pire
dans le jour comme dans la pénombre
nous n'avons pas agi sur le groupe responsable de ses difficultés . mais elle a réussi en s'extrayant du milieu pathogène .
de quoi tu te plains ? ? ? ?
et anne onyme leurs lèche les burnes ?
pourquoi ai-je ce curieux sentiment que les charges retenues contre c. dettinger sont si faibles , qu'il risque de très vite ... ?
medicinales.fr/
si il y a répétition dans les faits , ou si l'origine du conflit est grave , ou bien si j'ai été blessée dans mes sentiments ou si j'ai été très déçue : ça peut aller de quelques mois à quelques années à toujours . l'autre devra trouver la manière de régler le conflit , ien entendu , et pas jouer la sincérité- de me promettre -en étant sincère b pcq moi , je ne bougerai pas .
oui pourquoi ... ?
je lui dirai `` merci je vais pouvoir revoir ma mère et mon grand père '' .
pour toutes celles et ceux qui veulent des aventures excitantes comme exaltantes
objet : lettre de motivation .
connerie
tu dois extérioriser ta colère en cassant de la merde des cités par exemple , ce serait un bon début .
non .
a partir du moment où les raccordements sont faits et non seulement programmés tu as un terrain viabilisé il n'y a plus qu'à payer pour avoir l'eau l'électricité etc ...
un petit jeu de piste ? ( bunker palace hôtel : clara// music by les voix bulgares de l'ensemble radio sofia ) indice langue interdite ( lettre cyrillique l'avez vous vue ? ) cette lettre est a la recherche de son origine entre la bulgarie et la russie . tient pas une ( petite ) ressemblance avec un signe homme ! ne nous rapprochons pas un peut vers les coptes .
13. hold the line ( 1978 ) - toto 04:44
tiens pour faire rire ma copine timia ^^
pourquoi , tu as eu des problèmes ?
@ dernier ajout : `` 'on peut changer de pseudo à sa guise '' = ... c'est probablement la raison pour laquelle les 2 pseudo sont visibles en même temps , se répondant l'un à l'autre . ... lol
bah voilà qu'en écroulant le mur de tout mon poids du haut de mon escabeau , je me suis retrouvé dans la chambre de sa voisine , encore au plumard et sans culotte alors qu'elle prenait son café .
oui et quand il en a eu , du cuir , assez , il a recherché des culs , hi , racés ...
fait constamment des vagues
et tu comptes combien il dégagent de bénéfice sur chaque heure de conduite .
ils n'y croient pas il s'agit d'une posture
je pas sais .
si la cour reconnaît que l'état membre concerné ne s'est pas conformé à son arrêt , elle peut lui infliger le paiement d'une somme forfaitaire ou d'une astreinte .
il existe des crèmes lubrifiantes pour cela , tu veux quand même pas la faire frire ? ? ?
ouais , bon je connais la sortie
si c 'est trop tard . nous on ne rentre pas ... ..on attend le lendemain matin
que la vie est dure , difficile et qu ’ il s ’ agit d ’ une affaire sérieuse … faut que j ’ arrête de rigoler et que j ’ efface ce sourire de mon visage , d ’ ailleurs je n ’ ai plus envie de sourire
question posée des milliards de fois ! pose ta question sur la fonction recherche du site !
mes enfants , mes petits enfants , les voir grandir c'est une satisfaction .
laisserais-tu entendre que le burki n'a facho ?
pas d'heure nous sommes en maison .
tu m'invites ?
je le souhaite qu'ils crévent vite , ils ont l'âge requit pour .
la beauté est immortelle , elle appartient à tous en quantité différente .
un col ... ..
satan le diable voulait exécuté qlq soit moi ou mon double ou peut etre même un ange le serpent et venu vers en forme petite comme quoi il est faible mais c'était un teste satan a attaqué le serpent petit et lui a tuer
le racisme , les magrebins , les roms , etc , , , ,ou vas t , on ? dèçue de la tournure de ces manisfestations , , , ,une marche prèvue a paris contre l , antisemiste , pauvres parisiens , allez vivre a la campagne
tout le monde a à apprendre d'une femme ! ! même le diable en personne puisqu'il sont de la même famille ! !
poésie libre ...
c'est quoi les dts ?
ils préfèrent se dire `` fidèles '' ( et quand je dit `` fidèles '' , c'est juste une formule de style ) aux vieilles traditions de leurs clergé et comme leurs clergés ( le clergé catholique en particulier ) leurs a enseigné que leur `` dieu '' était un `` dieu '' sans nom , un `` dieu '' anonyme , bref un `` dieu '' sans réelle existence avérée , ah oui si , ils ont déplacé le vrai dieu tout puissant , le père de christ , pour mettre à sa place ce christ qui ne demandait pas ce genre d'honneur ; ils se sont fait un autre `` dieu '' , ils se sont même fait une `` trinité de dieux '' à laquelle ils se sont ajouté une pseudo `` reine des cieux '' en la personne de statues sensées représenter marie , la mère humaines de jésus .
quoi qu'ils fassent ils n'auront jamais un pays définitivement . ce n'est qu'une histoire de temps .
il nous file entre les doigts ..
ils me font rire , les `` étrangers '' qui viennent en france ...
l'circus de ventilateurs
pour ce qui est de carthage , il est bien établi que c'est à la base une colonie phénicienne , il n'y a jamais eu le moindre doute là-dessus . les libyens et autres berbères dans le désert autour ont par contre une origine plus ancienne .
si tu es d'accord partage ? on se croirait sur fb ?
etes vous pour ou contre le retour du cochon dans les cantines scolaires ?
+
il était catho et osé le montrer .
beurk les renois !
pour une femme votre poids est excessif à partir de 58.3kg
le seul standard concerne la tension de recharge qui est pratiquement toujours de 5v
vinou121860b @ yahoo.fr ?
un proutttttt coincé
c est pas un peu beaucoup ?
n'insulte pas mon film préféré s'il te plait !
triple alliance
d'autre part , si nous sommes responsables de nos actes , sommes-nous responsables de notre pensée ?
un homme seul peut y entrer sans probleme ?
personnellement je prendrais un chien de garde . un beauceron par exemple une très bonne race de chien équilibré et bon gardien . un chien est une solution à la solitude et c'est aussi un très bon facteur d'équilibre psychologique . en deux mots `` du bonheur ''
0 vu ton orthographe ...
bloody manu go home !
le ridicule ne tue pas surtout quand on est riche !
« alors il dira à ceux qui seront à sa gauche : “ allez-vous-en loin de moi , maudits , dans le feu éternel préparé pour le démon et ses anges . car j ’ avais faim , et vous ne m ’ avez pas donné à manger ; j ’ avais soif , et vous ne m ’ avez pas donné à boire ; j ’ étais un étranger , et vous ne m ’ avez pas accueilli ; j ’ étais nu et vous ne m ’ avez pas habillé ; j ’ étais malade et en prison , et vous ne m ’ avez pas visité . ”
reste mamie que même que te lire est un bonheur
ptttttttttttttttttttttttttt
tout d'abord merci pour le lien que tu nous proposes ! j'en aime son originalité ! ☺
it 's ok to be gay
au même titre que quiconque manifeste pour obtenir des progrès sociaux : il faut ( hélas ) foutre un bon bordel pour que les énarques daignent enfin tendre un peu l'oreille .
.
poursuis dans un filon
c de s gj consacres
aucun des deux je n'aime pas ces pauvres bêtes naturalisées ou empaillée , je préfère un parfum .
30 km par seconde , faut s accrocher
68 était une révolte étudiante pour jouir sans entrave ... les gj c'est une révolte de gens plus agés , qui travaillent et qui ont du mal à joindre les deux bouts , eux et leurs enfants .
coléoptère solitaire ?
aller au marché après aller au bistrot du coin voir tous ceux que je n'ai pas vu la semaine et refaire le monde !
, cette charte n'a jamais été appliquée comme elle aurait dû avec toujours 2 poids 2 mesures
mdr ... on pourrait effectivement le voir ainsi ...
entre nous ; elles arrivent même parfois à nous faire payer pour baiser .
> 'ce fût un sauvetage particulièrement difficile ; il nous a fallu un bon moment pour établir un plan afin de l'extraire sécuritairement de cette clôture ' . bien que sa vie n'ait jamais été en danger au cours de la manœuvre , tous les pompiers ont avoué avoir eu chaud pendant le déroulement de l'opération surtout que tout ce travail n'a pu être fait à l'aide d'outils spécialisés , toute l'opération de secours s'est déroulée à main nue .
ça dépond ...
`` c ’ est l ’ amour qui fait tourbillonner les mondes , et se joindre aux atomes les atomes , les grands astres graviter les uns vers les autres ...
je préfère les poitrines naturelles ! !
sans déconner faut être sacrément con comme toi , pour ne pas connaitre le salaire d'un haut-fonctionnaire .
esprit vaincu , fourbu ! pour toi , vieux maraudeur ,
il est fort sympa quand le dialogue reste courtois .
rien n'est durable dans ce monde . en dehors de la notion d'impermanence .
bon sang , elle commence seulement ! !
ce dont il ne se doutait pas c ’ est qu ’ il n ’ a rien obtenu et sans doute tout perdu : les talibans sont toujours là et la puissance de la russie dépasse de loin la diplomatie et l ’ armement usa & co ! en plus il semble aujourd ’ hui évident que les usa soient les grands perdants : leurs ambitions de destructions et d ’ appropriations se retournent contre eux et ce partout dans le monde . c ’ est vrai qu ’ ils ( et ses alliés ) ne sont pas encore au tapis et leurs possibilités de nuisances ( réduites ) existent et probablement pour quelques années encore : probablement jusqu ’ au au moment où le $ internationale mourra suite à la guerre asymétrique des monnaies qu ’ ils perdent aussi !
tu as besoin de te confier mais tu n'as personne à qui le faire ?
pas forcément
ben oui ! on appelle ça l'adaptation , et l'adaptation est un des pouvoirs de l'intelligence ,
bref qu'en pensez-vous ?
film de paul w.s . anderson avec jack noseworthy , joely richardson , richard t. jone
ouh la la
le témoins de jéhovah ça ne leur dit rien d'être baptisés au nom du père , du fils et du saint-esprit ( mt 28:19 ) . non . eux c'est d'être baptisés au nom du dieu jéhovah qui leur convient .
sésame ouvre toi
les lumières ont commencées à s'allumer toutes seules , c'est moi qui allait
bideau a une petite bite .
c'est gonflant ... ... ... . et s'il réagit ne vous étonnez pas ! !
tu travailles pour les russes ?
mais si tu veux absolument ranger les mathématiques dans une catégorisation des sciences , l'épidémiologie connaît le concept de `` science formelle '' ( les maths et ses extensions comme l'informatique ) par opposition aux sciences naturelles et sciences humaines .
il est tout à fait permis de se prendre pour quelqu'un d'autre , c'est même beaucoup plus facile que d'être soi .
ce pouvoir leur est confié par le conseil européen .
bonjour ,
le pouvoir du chat c'est son pouvoir d'achat ... pour calmer ses ardeurs politiques rendons lui sa pâtée gourmande et son herbe à chat ... vous verrez que chat lui passera .
ouf sauvé , j'en ai 46
ta soeur est feministe , et éventuellement un brin haineuse . ok . ceci étant , qui est tu pour affirmer que `` , j'ai eu toutes les facilités dans la vie , que ce soit au niveau de l'emploi ou de la famille , alors qu'elle en tant que femme elle en a bavé 10 fois plus '' est faux ? tu as déjà été une femme , et tu as pu faire la comparaison ? ce n'est pas parce que tu ne te rends pas compte des discriminations qu'elles n'existent pas . si tu es un homme , blanc , de moins de 55 ans , non obese , alors oui , tu as eu des privileges , dans le sens où tu as été epargné par la plupart des discriminations . toutes les études faites sur la question le montrent . le fait que tu ne t'en sois pas rendu compte n'y change rien . et ce n'est pas un reproche , tu ne l'as pas choisi , tu as juste eu de la chance . là où tu choisis quelque chose , c'est en meprisant ouvertement celles et ceux qui souhaitent mettre un terme aux discriminations dont les femmes ( puisque tu ne semble rien avoir contre les anti racistes ... ) sont victime , sous pretexte de detester ta soeur , en niant leur bon droit ... et là , c'est toi qui te comporte en haineux méprisant .
la presse française aux ordres a évidemment fait croire que ces gens-là étaient des héros au service d'une cause juste . en fait ils étaient là avec leurs studios d'enregistrement pour illustrer la thèse de `` bachar assassin de son peuple '' , qui est d'ailleurs toujours d'actualité à l'afp ...
et un p'tit roudoudou
le pr4g ( poste radio de 4ème génération ) est en service dans l ’ armée de terre française depuis les années 90 .
1 ) un débat n'est pas un match .
surtout les passagers aqueux de l'appareil !
c ’ est le moment de négocier les prix…
oui personne d ’ autre que lui ne peut aussi bien incarner le gaullisme
douze millions d'yeux exigent un monde purifié
non les mains sont ce qui trahissent chez les femmes
ça peux arrivé que ce soit l'un ou l'autre , mai en générale c'est moitié , moitié .
l'e2pz .
messieurs , prenez garde à ne pas nous cueillir vite ,
la comparaison avec d'autres personnages romanesques fait ressortir les changements ... , par exemple ceux de gabrielle roy .
ah non ! ! !
l'idéal quand on se plaint et que l'on est pas heureux , c'est de partir et faire autre chose , on a qu'une seule vie , pourquoi faire quelque chose que l'on n'aime pas , les français ont peur de faire des choses seul , ils aiment l'assistanat , tout avoir sur un plateau .
film de louis malle
voissa
ca reste un acte d'amour et si c'est uniquement pour prendre du plaisir c'est pareille , chacun est libre d'avoir la sexualité qu'il veut . est ce mieux des hétéros sm , échangiste ... ? ? ! !
je ne cherche pas du tout ça
armes… est-ce parcequ ' elle risque de perdre des milliards que la russie soutient maduro ?
non pas toujours
et bien aller tous au thé ! !
dans un contexte schizophrénique caractérisé
deux réponses complètement
3- au niveau déplacement , préférer les transports en commun , s'il y en a bien sûr . réapprendre à marcher plutôt qu'à prendre la voiture pour faire 1km . au sinon prendre le vélo . avoir une conduite plus douce .
les à coups chez les riches n'ont que faire des coups , loirs et belettes
mais , au moment où ils allaient mettre le feu , ils s'aperçurent qu'il lui manquait un pouce ! une de leurs croyances étant qu'en le mangeant , ils leur arriveraient la même chose , alors ils détachèrent le roi ...
en un , j'ai écrit..
en ce qui concerne ton proverbe arabe , sache que la `` traduction '' indiquée par un intervenant n'a ni existence ni sens en français . il existe certainement un équivalent , que seul un vrai arabophone pourra te proposer .
quel rapport ? t'es vraiment con
et c'est `` compréhensible '' , pas `` compréhensif '' !
ha bon
t'es dans ton bateau qui tangue , t'as mal dans tes tongs , tu vois des orangs-outangs , ta tête fait ping-pong , ping ! »
comme nous le sommes toutes.tous .
la réponse est pourtant bien évidente : parcequ'on ne trouve pas dans le commerce des médicaments pour homme destinés à faire gonfler les muscles !
berléand est un con de nanti
car là , à part la facture , je n'ai rien d'autre !
.
( ^^ j'ai plutôt été comme la seconde option dont je te parle ; 0 ) ) après c'est un choix .
annihilator annihilator
mais ce n'est pas sincère .
ah ... .les bonnes vieilles croisades reprennent ☺
n'importe quoi , il y a des milliers de documentaires sur l'egypte antique .
au royaume des troupeaux de cons , les borgnes sont rois !
ils voulaient me passer au four mais comme je crains les brûlures j'ai pas voulu ...
tout ceci pour dire que dans la perspective de 2020 il part sur des bases plus solides , d'autant plus que pour l'instant il n'a pas d'adversaire chez les démocrates .
ma foi , pourquoi pas ...
donc il faut se faire traiter dès que possible !
elle veut sans doute sortir avec toi !
av-comparatives est un autre site populaire qui compare les logiciels d'anti-virus
aucune . un beau pays qu'ils y restent .
il ne se réjouit pas de l'injustice , mais il se réjouit de la vérité ; il pardonne tout , il croit tout , il espère tout , il supporte tout .
la ligne verte .
non , on doit toujours rouler à droite
soit tu continues d'être la conne que tu es et tu restes seule . ou tu changes de comportement avec les autres .
et vous comment allez-vous j'espère bien , je vais comme çi , comme ça en attendant le soleil lol ! ...
il ne mérite pas une punition , mais simplement un allez simple pour le premier charter vers l ’ afrique , par exemple l'erythrée . issayas ne sera certainement pas contre de recevoir de nouvelles recrues à mettre au pas .
ça me parait cher , compte tenu de mes propres charges , quand au loyer c'est carrément trop pour une chambre chez l'habitant ...
pour résoudre ce problème automatiquement , cliquez sur le téléchargement bouton . dans le téléchargement de fichier boîte de dialogue , cliquez sur exécuter ou ouvrir , puis suivez les étapes de l'assistant de solution facile .
vous êtes comme un enfant qui commence à apprendre à marcher . les enfants sont tous mignons mais cela ne suffit pas à en faire des acteurs professionnels plus tard . vous êtes à peu près au niveau zéro .
etc ..
non
bonsoir vanguard ,
pendant qu'on y est , comment traduisez vous `` food truck '' ? on y sert des nourritures plus gastronomiques qu'au fast food mais ça se mange debout ou dans son bureau .
trou-ver au tréfonds de mon cœur le courage
jamais remarqué ça . n'importe quoi ...
a poser en cataplasme pendant 8 jours ( et nuit )
bon il faudrait savoir , si vos jambes sont des `` potos '' comme vous dites , vous n'avez pas besoin de grossir davantage !
il n'y a pas de règles . essaies de savoir ce qu'elle aime , intéresses toi à elle , et peut-être que ... mais pas sur que ça marche .
la vieillesse s ' en vient
johan cruyff et l'ajax d'amsterdam ainsi que la grande équipe des pays bas des années 70/80 ! ! !
n'hésite pas
y en a des bons à rien bien payés ...
un feu de paille ? oui mais il n'est pas du tout exclus que réapparaisse le phénomène . au moins une nouvelle tentative , plus pérenne ? la question est ouverte ... ça pourrait être très tentant de coupler l'affaire avec une cryptomonnaie , par exemple , et un terrain de d'expérimentation en `` vrai '' pour des applications de blockchains .
avec tout les moyens de contrôles donc disposent la dictature installée en france depuis 60 ans , il va falloir qu'ils soient extrêmement bien organisé et particulièrement futés pour ne pas se faire appréhender dés le premier pétard posé .
figurez-vous que ... .. ?
systématiquement gravement toxiques , les médecins et les labos souhaitent ils que l'on meurt le plus vite possible ?
peut pas te dire sans voir la forme et la couleur de tes yeux
comment une femme sans histoire en vient à appeler de ses vœux un magnicide .
t'assume rien car tu te plains en permanence et t'es malheureux ! tu ne comprends rien à la vie et c'est pas de la faute des autres merde !
car ma vie , car mes joies
j'ai un fils aux études , ça douille , pour le moment .
mais bien plus encor des jours sans lacunes
dico sans défaut ... dès qu'il est tiré , il faut le voir ...
du nutella ? vu le prix du pot , vous n ’ avez pas un cœur , mais carrément un garage !
je n'ai jamais vu un pote qui perdait ces cheveux , en regagner et j'en ai eu beaucoup de pôtes , il ne faut pas croire les publicités mensongères , nul produit répare la calvitie à part se poser un postiche , une moumoute ou des implants qui coutent une fortune !
: - : - : - :
ni l'un ni l'autre . prends le temps de vivre et arrête de courir après le travail . pour quoi faire ?
la raison :
... ... ... ... ... ..ils sont protégés ... ... ..faut pas y toucher .
une crédit pour déménager ? ? ? ? lol
d d est meilleur que lui ducon
c'est très très bon signe ... ça va être la fête à ton cul cul dans pas longtemps
voilà pourquoi tu trouveras des adultes persuadés que le mythe de jésus est réel quand celui de zeus n'est que mythologique .
non , pas de vacances ! 11 mois au milieu des débiles , des cassos et sortis de taule !
dépend dans quoi il baigne .le l c r compresser dans des boites différentes peut joué sur les circonvolutions ... ouvre des champs plus vastes ou différentes de formes cognitives .
4/ le bal masqué , la compagnie créole
nain porte quoi !
`` vieux motard que j'aimais '' !
il faut respecter quand ça arrive à un proche .
la q est clôturée , mais je viens quand même te dire que tu te réveilles bien avec 2 ou 3 ans de retard !
dans la famille de vlad , papa et maman sont interchangeables ... et c ' est normal .
rien à dire ?
a force de prendre des taxis ... ... .il ne sait plus conduire ... ..
je déteste les deux .
marque a boycotter
amour
regarde les commentaires qu'ils laissent ( en mode `` cafards ) . tout dans la forme , rien sur le fond .
coucou
le médecins sont docteurs en médecine ( bac+7 )
japonaise blonde aux yeux verts .
oui mes sous l'emprise de la dictature de leurs pays comme qui se passe en chine envers les musulmans ( nes ) .
pas du tout ! ils font ce qu'ils doivent faire - à savoir parler de la pluie et du beau temps et relayer les vérités officielles
professeur , enseignez son problème avec zèle .
vivre n ' existe qu ' au présent ... .
mais tu m'étonnes qu'elle veut plus de sa boite ^^ du lieu noir poché , mais lol ... . c'est un peu comme si tu demandais à un gosse qui a pris l'habitude de manger cinq étoiles chaque jour de retourner à la cantine : )
il y a beaucoup de gens qui ne réflèchissent pas . ils ne voient que le montant en bas à droite , pas le reste . tant qu'à être augmenté , il vaut mieux une grosse pour être au max de la tranche sans la dépasser d'un euro.. donc les gens qui passent leur temps à se foutre en grève pour une augmentation de 30 balles par mois , risque de changement de tranche , sont bien souvent des cons .
le jour de l'exécution arrive , on fait sortir la brunette , on l'adosse au mur de ciment , face aux 12 tireurs , tous les militaires se positionnent sur une ligne , le commandant hurle `` prêt- enjou '' , sans perdre temps , la brunette crie `` raz de marrée '' et apeurés tous les mexicains se sauvent en courant et la brunette se sauve dans les bois .
ou
bah oui.. ! et d'abord , pourquoi arte.. ?
ou alors on admet carrément que collomb ne servait à rien !
une milice de barbouze façon benalla , ça va ressembler à quoi ? ridicule .
en tant que cycliste quand je suis très fatigué il m'arrive de caresser les pédales , mais en temps normal je préfère les écraser .
deja qqs semaines ... bonne journee
et ils jugent ça comme ça , pour leur bien être et leur place , pas nous ! ! peut être parce qu'on n'a pas une place à sauvegarder , on y voit plus clair .
normalement , non : la virgule sert à préciser ...
pourquoi `` mesdames `` ? les mecs n'ont pas la peau qui pendouille quand ils perdent 35 kg ?
sur la jungle et le désert
qu'elle signifie , c'est la totalité des rapports de la
au pole nord
un coup de balai printanier serait plus que salutaire , en mettant en place un pouvoir d'intérim chargé de laisser s'installer tranquillement de nouveaux processus démocratiques ( bâtis régionalement , et regroupés ensuite ) .
que ton dernier flocon flotte seul , aminci ,
florence ...
en suivant un mode de fonctionnement quelque soit se qu'il représente oui .
... ... .
éveillons au hasard les échos de ta vie ,
bon maintenant résinier c'est pas un mauvais métier ^^
ça nous promet des belles questions de merde
on dit : un tentacule ( donc un tentacule expert ) .
hier elles ont fait une soirée entre filles en disant que c ’ était moi qui les montaient les unes contre les autres et elles se sont réconciliés en me prenant comme bouc émissaire alors que c ’ est elles qui se critiquaient entres elles .
une explosion d ’ émotions sans commune mesure
ne veulent pas les écouter
mais je rêve là .
oui et tu remercies en mettant ton clignotant une fois à droite une fois à gauche ...
cela ne pourra se faire qu'avec de l'entrainement , si comme je l'ai lu plus haut , dans un de tes commentaires , que c'est sans doute quand tu est devant tes amis que tu as des crises de fou rire , c'es justement devant eux qu'il te faudra t'exercer , à mieux gérer tes émotions , et surtout mieux te concentrer . je t'avouerai , que cela ne va pas se faire du jour au lendemain , mais avec de la volonté et de la persévérance tu devrais y arrivé ...
quant à la justice , je ne dis pas qu'elle soit d'une équité exemplaire . fut un temps ( d'après quelques témoignages de magistrats ) , quand m. fillon était `` le collaborateur '' de sarko , la justice était sous les `` ordres '' de la garde des sceaux ( d'après les déclarations de certains magistrats ) . ce temps est révolue .
pour essayer d'expliquer cette augmentation , je ne crois pas que les hommes sont de plus en plus mauvais avec les femmes , mais je pense que la situation économique avec les répercutions dans la vie de tous les jours n'y est pas étrangère ( manque d'argent , pas de travail , une famille à nourrir … ) et pèse de plus en plus
je ne suis pourtant pas pour mélenchon , mais honnêtement il remonte dans mon estime en faisant ça , et montre qu'il a de la classe et de l'intelligence . ce qui n'est vraiment pas le cas des autres .
les poules adorent le riz cuit ^^ mais de toute manière fais cuire ..
[ 4:89 ] ils aimeraient vous voir mécréants comme ils ont mécru : alors vous seriez tous égaux ! ne prenez donc pas d ’ alliés parmi eux , jusqu ’ à ce qu ’ ils émigrent dans le sentier d ’ allah . mais s ’ ils tournent le dos , saisissez-les alors , et tuez-les où que vous les trouviez ; et ne prenez parmi eux ni allié ni secoureur .
juste pour la petite histoire , même si les médias le prétendent :
une parmi tant d'autres . ..
- viens , fillette , dit le lapin , mets-toi sur ma queue de petit lapin et suis-moi dans ma chaumière de petit lapin .
, un sarkoziste hongrois , un partisan du rassemblement national un gilet jaune
voila l ’ héritage qu'on laisse à nos enfants /pollutions des mers et atmosphérique
le pharaons avait en tout cas un avantages sur les autres . il pouvait se préparer une vie de défunt luxueuse et agréable , avec un tombeau splendide , de très nombreux servants , et un service funéraire régulier de première classe .
comment.. ? pour les prêtres , c'est pas `` fromage et dessert '' .. ?
tous ces éléments sont aussi importants les uns que les autres pour :
inquiétant non , c'est juste un peu triste . et la mémoire persiste grâce aux films !
la mafia tout court !
@ ? : sincèrement je pense que j'ai plutôt arrêté de faire confiance aux gens en voyant leur méchanceté . je ne suis pas vraiment né comme ça mdr . en tout cas oui j'ai du mal à faire confiance aux gens parce que j'ai l'impression que la plupart des gens sont méchants . du coup je peut être très sympathique avec des gens en qui je n'accorde pas du tout ma confiance ( et il m'arrive parfois que je me rende compte que j'avais raison ) .
3° ) _ dans l ’ enfer des écoles catholiques irlandaises :
n'est-ce pas ? ? ? ?
si la semaine passée , ils avaient laissé l'accès aux champs elysées , ils auraient sans doute pu faire pareil . mais , la semaine passée , ils ont mal géré le truc ( volontairement ou pas ) et il y a eu beaucoup de casse .
mais jouir en son plein de la figue qu ’ on cueille ,
betttuch , mot allemand qui veut dire drap housses de couette
ce n'est pas demain le veille inutile remettre de l'huile sur le feu l'union fait la force ce n'est pas le cas en france pour régner il faut diviser c'est le principe du seigneur
qu'est-ce que tu veux dire par `` humains '' ? toute les lignées des hominidés ?
je ressens le besoin de consulter un psy pour regler notamment des problèmes du passé . j ai déjà consultés plusieurs fois et soit ils restaient muets comme une carpe soit au contraire cela ne m apportait pas plus que de parler à un-e ami-e. je cherche un psy qui va reformuler tout ce que je dis ( même de manière implicite , pas juste résumé ) et emmètre des hypothèses sur l origine de mes problème
ce serait très instructif de demander à vos grands-parents comment ils se faisaient des potes , ils se déplaçaient de foires en foires , de kermesses en kermesses , les coups de mains chez les voisins la journée et le soir la veillée pour réparer les paniers , les chaises avec la famille qui amenait des cousins ( es ) , des voisins ( es ) ... qui très souvent plaisaient aux célibataires de toutes ces maisons , ils se donnaient rv le dimanche suivant au bal des vendanges et tout ça sans voiture ... .oh lala que ce temps vous paraît démodé mais au moins eux ... .ils étaient motivés de bouger leur q pour trouver des potes et des amours et plus si affinités
les debats , le pen , c'est pas son truc , elle s'est constament fait fermer son clapet pendant le grand débat.elle perd pied des qu'elle est contredite .
le problème s'est que si je m'en réfère a tes réponses , tu as pris tellement de `` coup de queues '' a en avoir parfois des `` fuites '' , je ne suis pas sur qu'un mec est envie de se mettre avec toi ! enfin je ne sais comment ca se passe chez les gays , mais bon ...
... . l'intérêt de la baïonnette n'a jamais été un mystère . mais la pointe du casque ? on pourrait se dire qu'elle sert à charger la tête la première , un acte forcément désespéré ... mais les casques sont lourds , les pointes pas toujours aiguisées comme il faudrait , et soumis , comme n'importe quoi , à la gravité terrestre . se pencher en avant en courant est vraiment un acte désespéré ...
c'est aussi un excellent moyen de se détruire à plus ou moins brève échéance , sans même parler de déchéance ...
( ce serait con ! ! ! )
vous comprenez maintenant pourquoi un homme de gauche a pu soutenir un programme crédible sur le plan économique , pourtant de droite ?
oui
est ce que tu veux des preuves historiques que ces croix avaient ces dimensions chez les romains à cette époque ou des preuves de l'existence de jésus ?
je me déplace en vélo , train , bus , et ça me rend la vie plus légère
quelle coïncidence , moi aussi je fait des saucisses mais je trouve le kriter un peu cher alors je vais acheter de la bière en bouteille d'un litre , du 1er prix , mohamed en vend de la pas cher dans sa supérette en bas de chez moi . puis ma famille va venir nombreuse regarder les résultats que nous allons commenter assidument et cela finira sans doute en bagarre générale ... on va se fendre la gueule ! !
pas les américains , dit khamenei.qu ' en pensez-vous ?
islam = salaam = paix et amour comme toutes les autres religions
oui c'est peu ... ..d'accord avec toi ... . ! ! !
7 alors dieu se mit à faire l ’ étendue et à faire une séparation entre les eaux qui devaient être au-dessous de l ’ étendue et les eaux qui devaient être au-dessus de l ’ étendue . et il en fut ainsi .
il peut le dire ... mais souvent ... .ça fait pas tout .selon qu'on est plus ou moins dans l'aise et mi sphère ; - ) )
vieux con aigri et insensible ... c'est exactement moi ça ! en effet de nos jours plus rien de choque , que des choses qui nous font grincer des dents , énervent , ( suffit de regarder les infos ... ) on devient aigri , asocial , mauvais peut être.. mais la faute à qui ? à quoi ? moi je suis blasé , lassé , tout va de mal en pis , donc je ne suis plus choqué par ce que je vois ou entend , vacciné disons .
une vox populi qui demanderait le retour au mariage pour tous ou a celle de la peine de mort
comptablement parlé , il n'y a jamais une inégalité car la balance est toujours en balance ...
@ thierry , ce ne sont pas les maltraitances mais la réponse et l'engagement des gens ; il n'y a rien qui te choque ? j'espère que tu n'as pas d'enfant .
maxthon ne rame jamais !
donc non c'est pas utile .
beau travail !
moi j'appelle ça l'inconscient familial .
faut pas oublier qui a attaqué a la base !
voilà , depuis quelques jours j ai des démangeaisons . elles ont commencé au niveau du ventre , et s étendent maintenant sur le dos , et légèrement jambes et bras . ce sont des démangeaisons désagréable qui surviennent essentiellement le matin , et le soir quand je me déshabille . elles ne sont pas violentes au point que je m arrache la peau , mais je pense que quelques chose ne va pas .
ca marche pas comme ça !
mon goût fait naître partout l'art des mets , l'art des vivres et des livres
elle doit être très rigolote comme fille .
peut-être que ceux qui n'avaient pas vu leur futur représentant ont honte de ça , aujourd'hui :
ça t'écorcherait la goule de parler poliment , bordel de merde.. ! !
aucun doute , le dénouement est proche ... .
( j'en suis à me demander parfois , s'il finira son premier mandat ... )
je ne suis pas d'accord , et pour progresser je pense qu'il faudrait prendre un ou plusieurs exemples , et préciser dans ces exemples comment s'illustrent les concepts théoriques et impersonnels décrits ici .
hitler né d'un viole de sa mère par un juif de son nom adolphe jacob d'après une copie de sa carte d'identité il n'a pas extermine les riches juifs mais presque tous les autres
est-ce que ça change quelque chose ? quelle est la meilleure solution ?
aux 4 coins de namur ) la persécution des chrétiens en pologne par les communistes .
d'une démocratie à l'écoute ... . un pléonasme , quoi !
note + ajout :
32 / 60 = 0.5333 km la minute ; 75 mn * 0533 = 39 km 995 .
si tes pensées courantes sont ( je suis nul ( le ) , je suis un ( e ) incapable , j'arrive à rien ) ça ne t '' aidera pas à avancer .
sur la jungle et le désert
oui
l'âge moyen du parc est de 12 ans..et 80 % des voitures passent le ct sans contrevisite .
avant de poser une question sur le libre arbitre il faudrait déjà nous dire ce que vous entendez par ce mot.j'ai comme l'impression que les définitions pullulent en ces temps troubles : arbitraire , chat ressemble mais chat n'est pas pareil
la provence , les savoies , la bretagne sont trois belles régions que j'aime .
comme les autres ... toutes les autres ...
tu pourrais essayer avec cet organisme :
c quoi comme bts
tu tombe bien je vend des billets , c'est 300 euros . pour le virement mon compte en suisse est le suivant ss54825hitler558766 ab 1
le simple fait de te poser la question montre que tu doutes et c'est mal . les gens n'arrivent pas à se contenter de ce qu'ils ont . j'appelle ça des problèmes de blanc-bec , bourgeois blanc..
elle reçoit une petite part de la redevance comme la 2 , la 3 la tv outremer mais aussi les radios de france inter france bleue etc ...
après , il faudra voir sur des formes plus naturelles . ( imprégner des enfants ... et bétonner pour qu'ils puissent bougés ... )
le voyage autour du monde
bah ... ils sont en cuir tes gilets quand meme ? ? !
j ’ espère que c ’ est plutôt les ours qui pourront en profiter .
qu'en pensez-vous ?
mais attention là non ! pas de contrepartie , pas de contrôle du retour sur investissement des milliards donnés aux plus riches ( cice ... etc )
j'en dis que je ne comprends pas la question ...
dans son compte en banque secret ayant un fond illimité , bien évidemment .
non car les blancs démunis ont de la dignité et ne vont pas s'incruster dans des pays pour jouir des avantages sociaux ou d'un climat plus favorable à vivre quand on est pauvre ... voilà bien la différence avec les créatures colorées et indignes toujours prêtes à se vautrer sordidement chez les autres !
on verra
il faut jouer au ballon
avec leurs petits yeux ?
j'y serais , tu y serais , il y serait ( conditionnel )
mais enfin , ça c'est vraiment rarissime .
c ' est un terme valise servant à stigmatiser et à jeter le discrédit sur toutes velléités d'indépendance ... vis à vis de la finance .
je voudrai lui faire 1 gros calin , c'était 1 amour et il a eu du courage pour supporter les traitements ?
oui , non , peut-être ...
en même temps toutes les bonnes choses des autres pays européens , elle ne le fait pas non plus , la baisse des communes , autant de communes que chez nous dans ces quatre pays réunis , l italie , l angleterre , l espagne , et allemagne , des députés et sénateurs beaucoup moins nombreux , des frais de fonctionnement des ministères comme dans les pays scandinaves , on a encore beaucoup de chemin à faire pour ressembler aux pays européens , des chômeurs en masse alors que tous les autres ont pratiquement plus de chômage
et sans doute qu'on le lui aura dit ! ! ! !
si mozart
mauvaise reformulation , voici la bonne ( en reprenant ton modèle ) :
il ne pleut pas plus qu'ailleurs , nous manquons même d'eau en ce moment , l'hiver est doux en général ..
plutot échanger , 2 de 20 pour 1 de 40
courage fuyez !
qui a violé , à ce jour , 75 résolutions de l ’ onu en toute impunité ,
j'hésite à acheter une voiture d'occasion , car avec un budjet de 4000 environ , je vais avoir une de 10-15 ans avec +100110km , 2eme main etc. donc avec bcp d'entretien , couteux en temps et en argent .
c'est marqué dessus normalement !
ça sert uniquement de prise 5 volts pour brancher un chargeur ... à fiche usb a !
oui c'est peut-être une pré-ménopause précoce .
1- peut il plus de 2 mois après mon départ ( le logement a été reloué de suite après mon départ ) , déduire de ma caution le ménage pour les désordres indiqués sur l'état des lieux de sortie ? ou puis-je réclamer la totalité de la caution ?
j'ai 22 ans mon copain a 33 ans je trouve que des remplacement en boulot mon cherie a une pension handicapee on vis chacun chez nos parent sa va faire 4 mois avec mon cherie mais j'ai des envie d'enfants mais ma mere veux que je prenne la pilule donc je la prend on s'est que c'est plus resonable d'attendre le temps de ne pas avoir un boulot et vie stable dois je le lui dire que j'ai envie d'enfant ou ne rien dire qu'en pensee vous ? achant que j'ai peur des reaction des autres parents et enfants si on attend longtemps avant d'en faire
mais prévoyez une autre bouteille ... si celle-ci n'était plus bonne , c'est quand même simple ! ! !
il y a 2 ans je faisais aussi 69kg pour 1m75 taille 38 donc pas évident de trouver des pantalons dans les magasins ( ils sont pas en stock ) , et puis effectivement c ’ est un peu mince .
le seul texte qui y fasse référence date de 1538 au béarn , qui n'était pas `` français '' à l'époque , sans qu'on sache s'il a été vraiment appliqué . on peut en douter , l'eglise encore omniprésente à ce moment-là voyait ça d'un très mauvais oeil .
le pied compresse le cafard puis la carapace va craquer comme un chips et l'intérieur du cafard cède comme un abricot le tout accompagné d'une sublime trainer visqueuse sur le sol .
jean xxiii
uk with bins ( serial ) with dob is :15 $
lafleur dans toute sa splendeur ! hier elle travaillait à la sncf , avant hier dans un aéroport , et aujourd'hui sur les marchés . quelle mytho !
un string avec des perles , elle doit être bien chaude .
on peut aussi se demander ce qu'il serait advenu sans le traité de versailles de 1919 , ou même carrément ce qu'il serait advenu sans le traité de verdun de 843 !
bonsoir labbéatitude ,
darmanin est à l'image des gros cons parisiens qui ont voté macron .
sans parler de tous les petits pays qui servent de paradis fiscaux pour permettre tous les gros plein de frics d'accumuler dans les meilleurs conditions possibles les richesses de notre planète ...
et en large aussi ?
va t'installer dans du rural profond .
france
éclairez-moi s'il vous plait , car je stresse déjà trop et je suis très frustré . je n'ai pas envie de me ridiculiser devant d'éventuels candidats mieux habillés et chic . je me sens un peu comme cendrillon : (
tu as besoin de tes proches pour pouvoir réussir ; penses à eux , et dis toi que si tu te bats c'est pour eux , parce-que tu les aime et tu espères devenir un pilier solide à leur bonheur .
leurs préférences allaient au blanc de poulet cuit , mais du poisson cuit passait aussi . mais toujours un peu de riz et des légumes .
gainsbourg avait bien cerné bowie dans une chanson :
t'es serieux ? ? ! ! ! ! ! ! ! !
sourire
ok t'es une victime , le monde entier te déteste , t'as d'énormes problèmes et les autres ont tous tort .
amusant aussi ce dernier mot , `` malin '' ... comme s'il fallait le diable pour accéder à un niveau correct d'intelligence , d'ailleurs , la conscience , selon les religieux monothéistes , fut acquise sous son influence ; - ) à croire que dieu nous voulait crétins !
... ... ... .on s'en fout de ce qui nous attend aprés la mort .
soit il s'agit de personnes en `` bonne '' santé ( toutes choses égales par ailleurs ) mais auxquelles les `` circonstances '' de la vie sociale ferment toutes perspectives autres que plus que pénibles et humiliantes . et cerise sur le gâteau , culpabilisantes . faut être gonflé pour les traiter de malades , coupables de ce qui leur arrive et leur imposer de boire le calice jusqu'à la dernière goutte de la souffrance et de l'infamie .
la ministre de l '' écologie va se boucher le nez loll
on sent que c'est une femme qui sait s'exprimer !
la balayette…
y a t-il une lois contre ça ?
- épouses de riches .
du coup , je ne peux que dormir sur mes oreilles ...
avoir fait des enfants avec les temps qui courent ! !
tu as tout compris
bon week end
n'importe quoi
la médisance de certains ; )
met des pieges partout ! ! !
cabillaud . mais aussi les poissons fumés : saumon , truite et thon
j'ai dit !
suppose que les coloc 's ont des copains en communs & que vs les recevez de temps à autres ensembles ...
ps je connais les 2 et j'aime beaucoup metz , mais je dois reconnaître les atouts de nancy
je vous remercie d'avance , et je vous souhaite à tous une excellente journée !
. la vérité de son humanité ;
peut être ... ! elle aura fait un peu de sport..merci m/h ... ... . !
fais une prise de sang pour vérifier que tu ne manques pas de fer ou vitamine d , j'avais pareil et depuis ma cure de fer j'ai la forme .
sur son festin de mort il s'affaisse et chancelle ,
pour une majorité absolue de voix
tu peux aussi les contacter par mail et leur demander une grille tarifaire :
d'accord
les femmes adorent leur compagnie car ils ont de l'esprit et les respectent toujours , de plus elles ne se sentent pourchassées , elles ne risquent rien , voilà .
non
que regardais-tu par là ? bisous
nous assistons tous à l'impact du changement climatique ! le temps est maintenant presque imprévisible , les calamités naturelles sont plus fréquentes , les pôles fondent et il ya tant d'autres choses qui se passe en raison du changement climatique !
vis-la pleinement sans ambages , plus tard elle t'en ferait grief .
on nous assomme avec le fait que soi-disant il n'y a pas de danger , c'est drôle quand même qu'ils les retirent des rayons . hein s'il n'y a pas de danger pourquoi détruisent-ils tant d'oeufs et pourquoi ils ne les laissent pas en rayon .
alors ! ! ! ? c'était mieux dans le jardin d'éden , avant qu'un goa-uld n'utilise un anaconda pour corrompre les humains ! ! ! : ) )
ne
et toi si tu fumes , tu seras trépassé prématurément
bonne idée
si tu n'es pas capable d'attendre , c'est que tu ne sais pas gérer ton budget perso et que tu finira en sur-endettement .
c'est sans commune mesure avec ce qui s'est passé au début du siècle dernier .
n'importe quoi .
mais continue à chanter
0
je ne sais même plus quel goût ça a ... ... ...
non , des athées et beaucoup de putes ainsi que des petites filles ! !
ces faits sont cachés par le paravent d'un concept européen que l'on veut prétendre sacré ... et qui ne peut montrer que des résultats destructeurs ... qui ne sont que les expressions d ' échecs sans fin .
bonjour à tous ! j ai eu mes règles le 17 septembre et eu les rapports au 13 , 14 et 17 jours du cycle j ai un cycle de 28 jours ! j ai mal au bas ventre tiraillement sur les côtés de seins , j attends mes règles la semaine prochaine vers le 14 , 15 octobre suis-je enceinte ? je vais attendre un peu pour le test de grossesse .
le pointeur de votre souris sur la roue crantée en haut , coin droit de votre écran . cliquer sur `` paramètres du compte '' . cliquer sur sécurité du compte . votre adresse mail apparaît , cliquer sur suivant `` entrer votre mot de passe '' , cliquer sur suivant vous êtes sur la page pour changer le mot de passe .
c'est vraiment très gros , la lune . même avec tout ce qu'on a , ça ne ferait que des cratères par-ci par-là .
je ne retrouve plus la direction de toilettes , please help ?
surtout n'investit rien là-dedans , c'est complétement volatil et en train de se dégonfler , comme la bulle informatique en son temps
il existe en revanche des bandes cyclables sur certains trottoirs mais bien souvent on y trouve plus de piétons que sur la partie réservée aux piétons .
l'hérésie est de dire que le dieu de l'ancien testament n'est pas le même que celui du nouveau , ce qui signifierait qu'il y aurait deux dieux .
b ) bouddhiste
j ’ écoute son doux murmure dans les platanes…
le schtroumpf pays qui est le schtroumpf
tu nous em******avec tes questions à la c*** abus signalé !
si c'est dans le même fuseau horaire , 7 heures 5 minutes
rien ne décourage cette bande de cons puisque ça fait deux semaines qu'ils m'appellent quand même tous les deux jours sans laisser de message .
allez chez un coiffeur , si vous ne voulez pas avoir un jaune orangé peroxydé !
il faut écrire « je doute de la pertinence des recherches de certains de mes collègues . » ou « l'utilité des recherches de certains de mes collègues est douteuse »
je suis déçu et je me retrouve isolé alors que tout ce que j ’ en voulais faire c ’ est instaurer une meilleure ambiance .
non
et cela d'autant plus que bien peu d'entre-nous , en prenant de l'age ...
faudra quand même souleer la soupape de temps en temps avant que ta cervelle n'explose ... .
j'ai fait le calcul , à l'époque on se mariait tôt , 20 ans et on faisait des enfants tout de suite . fanny a 16 ou 18 ans , alors tu vois ...
il est vrai que les alligators feulent aussi mais ils ne grimpent pas dans les arbres , & outre les chats au pelage écaille de tortue j'n'ai jamais vu une tortue avoir un pelage ... .
1 ) il rejette l ’ éther et tout référentiel absolu ( plus tard lorentz le convaincra que l'éther existe et il l'acceptera en maintenant son rejet du référentiel absolu
impossible d'envoyer un mail ce matin ! ! !
le libéralisme économique , en fin de compte , c'est une grosse dose d'offre et demande , des produits à forte valeur ajoutée et d'autres répondant aux besoins primaires , des gens capables de s'inscrire positivement et collectivement dans ce mouvement , un cadre et des règles qui le favorisent . et de ce point de vue , les premières réussites - à des degrés divers - du libéralisme remontent aussi loin que l'histoire le suggère .
pics , et pics , les collègues rament ...
va te faire enculer multicompte de mes couilles fourchues
alors « est-ce que c'est normal » ... certaines personnes de ma famille pensent que non lol , mais écoutez , si tout ça ne vous empêche pas d'avancer , restez le même . bonne soirée .
genèse 1:1 au commencement dieu créa les cieux et la terre .
le référendum oui mais lequel ?
tu bois ... la pression c'est liquide ...
c'est l'histoire .
17-et j'en fais une pour bruno ...
s'habiller en noire pendant l'été faut être débile
dans la nature . eux déjà commençaient à l'exploiter , à détruire ... selon leur
sans toi , toute la nature
charred wall of the damned charred wall of the damned
si on veut en baver pendant 5 ans , oui !
tu en as pas spécialement besoin .
les temps ont changé , comme certains qristes l'ont si bien dit , aujourd'hui on se fait juger .
le chat s ’ appel whisky et le chien apache
et pas de travestie ? !
n'oublions pas aussi qu ' '' elle doit rembourser l'argent qu'elle a eu de
ce doit être lui ...
tout en sachant que plus on avance en âge , plus la récupération est longue .
oui , parce qu'avec la prostate ça le fait moins bien ...
-- -- -- -- -- -- --
ne t ’ inquiète pas par le fait que tu es sens dessus dessous .
qu'est-ce que t'imaginais ? que comme macron est passé ( par défaut et pas par admission à ses idées ) , ce serait gloire à lui , et tout le monde devrait la fermer sans critiquer ?
je n'obéis pas à quelqu'un qui ne connaît pas ses conjugaisons .
.info/la-frumka-le-niqab
le musée fleury de lodève
c ' est pareil , en pire .
je n'ai même pas demandé à naître .
non c'est rassurant
et bien , si tous les méchants l'étaient comme al , ce serait nettement plus calme sur la planète .
japon
maintenant , je m'en fous .
il faut retourner au q ,
apporter la civilisation à d'immondes sauvages , ce qui revient à jeter des perles à des pourceaux quand on voit le résultat et l'ingratitude de ces peuplades !
peut être quotidien .
le commencement des merman , joberg
le mieux c'est une poêle en fer , c'est assez chère ( et lourd ) !
qui se fait dégourdir par deux jeunots en même temps ?
merci pour la blague .
c'est clair pas évident surtout qu'il rameute dans leur manifestation toutes les racailles possible et inimaginable pour tout casser
noël en décembre , tu en chies en janvier .
moi je suis japonaise , dans ma culture , on n'a jamais vraiment été des consommateurs de produits laitiers , je ne bois jamais de lait et je ne consomme presque jamais de fromage , mon corps n'a jamais vraiment été habitué aux produits laitiers , ce sont surtout les légumes , les fruits et les algues qui m'ont apporté mon calcium , je suis en très bonne santé et mes os sont très solides , je fais du karate à un haut niveau donc c'est important , de plus , nous au japon , on n'a aucun spot publicitaire du style `` les produits laitiers sont nos amis '' parce qu'on a compris depuis longtemps que le lait n'est pas adapté pour nous humains et on n'a pas de lobby du lait comme chez vous . vous vous avez des lobbys du lait , ce sont des gens dont le but est de faire de l'argent en vendant tout ce qu'il est possible de vendre même si c'est dangereux , il faut que les vaches soient rentables le plus possible , alors ils vont jusqu'à vendre leur lait qui est nécessaire aux veaux pourtant , ils financent de pseudo-études scientifiques qui vont dans le sens de leurs affirmations selon lesquelles le lait est bon pour la santé , alors que c'est complètement faux , mais vous les acheteurs , vous y croyez , parce que vous aimez les produits laitiers , vous vous régaliez avec , parce que justement c'est fait pour ça , pour que vous vous régaliez , mais c'est tout , en réalité ça n'apporte que des problèmes de santé .
s'accorde à mon désir ?
un maitre en kabbalah spécialisé dans la nature dit `` la force première de vie est d'être joyeux et heureux de vivre `` , cette force est capable de nous guérir de tout . ces personnes âgées devaient être dans cette force .
maintenant il faut s'interroger sur nous avec ce point de vue extérieur .
il ne vaut pas freddy mercury . mais c'est vrai que johnny était bien meilleur chanteur que tous les rappeurs d'aujourd'hui . il savait chanter , lui . il n'avait pas besoin d'égalisateur de voix ou de beats .
il répond capito ?
ceux qui profitent de leurs pe^ples depuis des disaines d'années çà reste dans leurs familles mais le peuple , pourquoi poses tu cette question ici !
marine la coquine
a l'ombre poussent pas trop mal d'ordinaire les plantes suivantes :
les conserves , les surgelés , les plats préparés permettent en effet de satisfaire cette envie de manger de tout et n'importe quand .
visite touristique , et rendre visite chez un ami mexicain ?
- les diésels modernes sont tous turbocompressés avec un meilleur rendement que l'atmosphérique largement répandu dans les années 80
je me mettrai toujours du côté des davids .
surement l'espagne ou la france qui va hériter du cadeau empoisonné
pas tout à fait
c'est pas parce qu on est laid ( e ) qu'on est attiré ( e ) par des laid ( e ) s mais il arrive un moment où il faut être lucide `` et baisser la barre '' . ou être patient : je me rends compte que moi qui ne suis pas beau j'ai svt eu des `` femmes pas mal du tout '' .
l'éolien marche très bien en europe avec les parcs en mer du nord de l'allemagne ( qui a failli mettre à genou le réseau électrique d'europe centrale ) ou du danemark ( qui tend à le rendre autonome en énergie propre et renouvelable ) .
vous avez raison , vaut mieux avoir plusieurs avis .
ou alors il devient mon agent artistique , comme ça le problème est réglé lol et on arrive à s'entendre . si il sait comment faire , qu'il le fasse ... ; 0 )
non , c'est ciotti ...
ses chatons sont très bien , ne t'inquiète pas , ; ils vont grossir , heureusement qu'ils ne sont pas plus gros , elle n'aurait pas pu les faire , c'est sa première portée !
il veut se refaire une santé après les avoir ponctionnés de 1,7 de csg .
couscous c'est le nom berbère , qui littéralement veut dire `` nourriture '' et pas semoule , mais qui est utilisé comme figure de style ( comme en france on dit souvent `` pain '' pour dire en fait `` nourriture '' )
reconnaitre les faux chevaliers
parcheminées , par chemin , de veau en vélin ,
il y a deux points de vue et 2 solutions possibles .
parce qu'une fois rondes , elles te trouvent beau .
il faut savoir les peser avec précision sans jouer pour autant les balances comme le faisait robert val qui fut un poids lourd dans ce domaine : - ) )
dans notre corps elle remet le son
( là encore la mention pays tiers fait que on ne peut interdire à une entreprise française de se délocaliser aussi bien dans l'europe que à singapour , au mexique , n'importe quel pays de cette planète ! ! ! )
a mon avis , non , car les médias sont contrôlés par le pouvoir d'état .
normalement le rsa est réservé aux gens qui n'ont aucun moyen de subsistance . jeune diplômé , et le premier réflexe est de demander des aides publiques ... belle mentalité .
bonsoir à tous. ? demons grow human skin ( from a sample taken during abduction ) and put it on so as to look like us . demons will invite people to be healed inside their ufos ; those who go will be like zombies after . gov't provides demons with diamonds and allows demons to abduct people . if you 're being abducted , slowly pray the jesus prayer .
anal quoi ?
je lui écrit de suite avec plein de photos compromettantes .
berberie sans l'ombre d'un doute puisque nos '' cousins '' ont commencé avec
ils fonctionnent en plus par projection et du coup ils accusent les autres de ce qu'ils sont , un peu comme les enfants qui n'ont pas terminé leur évolution des differents stades . pas finis ils sont !
il est ou le sondage il est ouuuuuuuu ?
aucun , certains vont ralentir la chute des cheveux mais ils sont tous programmés pour tomber un jour ou l'autre .
il exprime le savoir en celui qui l'a cru et cela vient de sa foi qui se repose en christ !
tu me bloques je te bloque et vous débloquez !
assurance vie
mais à l'image des dirigeants américains qui sont encore dans la guerre froide et qui voient en la russie un rival , nous avons méprisé la russie et négligé la main qu'elle nous tendait . erreur fatale , nous l'avons jetée dans les bras de la chine , au lieu de faire l'europe de lisbonne à vladivostok ...
il a au moins eu la correction de ne pas laisser planer ce doute . sans compter que c'est pour lui une manière de te tester pour s'assurer que tu n'es pas du genre à le fréquenter juste pour son fric .
t'as vu game of throne ou timeline dernièrement ?
700 millions de chinois , c'est rien à côté ! !
c'était un gâteau de foie ?
bonjour , j ’ espère que tu vas bien . j ’ aime énormément les chats et il se trouve que ce sont mes animaux de compagnie préférés . personnellement , j ’ en ai deux , un s ’ appelle milou et l ’ autre mila . cependant , ma femme est allergique aux chats , alors , je suis obligé de les laisser en dehors de la maison .
par mon trou ardent ,
enlève le rideau et ouvre grand les fenêtres cela fera du courant d'air et ta bestiole sera libérée !
quant à l'équipe des pays-bas de rinus michels , chaque joueur savait attaquer , défendre , dribbler , stopper , lober , organiser le jeu , à gauche , à droite , en avant , en arrière , bref , des joueurs hyper-polyvalents . les joueurs pouvaient occuper n'importe quel poste sans le moindre effort pour s'adapter ...
ce sont les oubliés de la france .
mes soeurs non plus.jamais voulu prendre l'avion .
tu pensais utiliser un deja usagé hihi
c'est lâche mais efficace !
être trahi par celles et ceux à qui j'ai donné ma confiance , ainsi que les injustices qui me concernent .
je crois que le terme exact en français serait plutôt me sortent ( ? )
je n ’ en sais rien , de toute manière tout ce qu ’ on entend c ’ est que du mensonge . je n ’ ai pas envie de les écouter .
lorsque tu estimes les gens et que tu as une confiance totale en eux et que tu te rends comptes que tu es ou a été leur jouet , et qu'il n'y a plus le respect ni la sincérité , ni la franchise attendues , et que qq part tu es très déçue par leur attitude ,
lol
j'adore , tu fais preuve d'un brillant cynisme maniant un certain humour ,
^^^^^^^^
bonjour ,
reverront-ils le clos de leur pauvre maison ,
démocratiquement c'est impossible cela ne pourra être que par la violence ou le ventre des femmes comme ils l'ont toujours dit .
rock 50 's , 60 's .
mais rien n'est moins sûr…
non . ça fait le confort , le plaisir mais pas vraiment le bonheur sauf quand tu partages
la technique marketing de base , ma conseillère bancaire en abuse aussi . j'ai pris un pack bnp inutile à cause de sa belle tête et de son sourire colgate .
qu'il ne suffit pas de se battre pour réussir sa vie !
meilleur amie de tous tu étais
j'ai également pas mal de dvd .
mais voilà , le marché du travail va disparaître bientôt tout tend à être automatiser , et dans 50 à peine il n'y aura plus d'emploi ou presque pour personne . d'où le fameux salaire social , une sommes globale allouée à chacun sans plus d'aides annexes .
exemples
bon , par contre il faut prévoir un sac à vomi aussi , mais bon ...
voilà ce que cela m'inspire : vous voudriez revenir sur un évènement qui vous semble avoir pris source dans le passé pour régler le problème qu'il constitue encore aujourd'hui pour vous . du temps a passé , mais vous reconnaissez la situation , et vous prenez conscience que votre mère a pu s'en rendre compte à l'époque .
j'ai dit !
les sdf doivent bénéficier de solutions d'accueil .
bah laisses tomber ... faut être con pour abuser des questions , c'est juste du virtuel ici
il en est où jupiter avec les gj ?
j'ai dit !
namasté
comme dans le reposoir
.
.
autant qu'on peut l'être .
merci toi
va à la poste et tu demandes un chèque certifié , c ' est assez rapide à obtenir .
– 2,5 g d ’ oméga 3
en général la mathématique est un outil des autres sciences
rêver de le remettre à l'endroit ! ^^
comme le premier contrat si il est du même style
un autre critère à prendre en considération , la sécurité , et la on peut se référer aux statistiques des deux villes que tu cites pour avoir un premier avis tout en restant prudent car de nombreux agressions ne sont pas répertorier .
rappelez-vous le mythe de midas et demandez-vous si l'argent virtuel dématérialisé de wall street vous nourrira dans 20 ans …
la corée du nord évoque donc non sans raison l ’ usage éventuel d ’ un » marteau nucléaire » en cas d ’ agression ou de tentative de changement de régime dont elle pourrait éventuellement faire l ’ objet .
avec le taux de criminalité qu'il a ?
je n ai fait que lire ce qui s'est pass '' , refusant de voir les images , vidéos ... me rendant compte par là qu'ils surenchérissent le drame , en accentuant les peurs des gens , en montrant les vidéos , des témoignages effrayés ( ça se comprend ) , pour mieux nous terroriser et nous manipuler , ben oui les élections comme par hasard approchent , et bien sûr les gouvernements n y sont pour rien ...
salut ! pour ma part , ma série préférée des années 90 est « charmed » . j ’ adorais les scénarios et les effets spéciaux qui étaient super bien réalisés . j ’ admirais les actrices qui incarnaient les sœurs halliwell , car elles faisaient un excellent boulot . d ’ ailleurs , je viens d ’ apprendre qu ’ il y aura une nouvelle série qui sera basée sur les ancêtres de ces sorcières .
eh ben pas la peine de vous fiancer , si c'est pour céder à tout le monde qui se présente
il avait 78 ans .
ce serait une putain de honte nationale , car à part quelques vieux croutons à la limite d'âge périmée , qui connait johnny hallyday ? que celui qui a eu cette idée flamboyante se dénonce afin qu'on puisse le lyncher en place publique !
ce serait une catastrophe économique pour la hongrie
c'est décevant que des francais qui ne connaissent pas la pensée de pascal , psartre et camus l'algérien ?
je mange toujours sainement , enfin presque .
ici j'aimais bien me chamailler avec le zara calvus ( pour les latinistes ) mais on s'est fâché et puis il a disparu ( n'y voyez surtout pas de relation de cause à effet ! ) ...
ca me passionne , perso .
la fille :
quelqu'un qui gagne le gros lot à la loterie européenne gros gros lot , a un stress équivalent à l'autre qui voit un mec se faire écraser par un bus devant lui , gros gros bus ,
pas mal , la marque c'est durex.. !
une fois , elle avait été mise dans un bon kebab chaud , et je l'ai seulement sue quand je l'ai croquée !
oui . super facile , à condition qu'il lui plaise , évidemment .
bonsoir ,
crêtés de rayons clairs
a partir de 30 ans le corps change et on ne peut plus manger autant qu'avant sans grossir .
vous perdez vraiment votre temps : elle ne doit même plus les lire et doit les jeter direct .
m = ( yb - ya ) / ( xb - xa ) = ( - 2 - 8 ) / ( 1 + 1 ) = - 10/2 = - 5
la mort aux rats
la quantité de bitcoin est limité , lorsqu'il auront tous été acheté le cours a de grandes chances de s'envoler à nouveau…
non
va plutôt en suisse et pratique l'euthanasie c ’ est plus simple et moins traumatisant .
l'avortement ( ivg ) , n'est pas forcément un recours volontaire .
c'est quand je ne sais pas y jouer
sur nos chaines télé habituelles , les intellectuels ont été remplacer par des experts , experts en économie , expert en géopolitique , expert en éducation , expert en art , expert en foot , mais surtout expert , oh oui grand expert.. en rien
cours nu dans le couloir ! elle va bien te remarquer !
wouaiiiiiiiii p'tin les marmottes vont faire la gueule..et moi je vais me mettre a la sapinette..hihi
never ! !
si il a l'age , en chemin , il peut tirer
non , il faut faire la grève d'abord !
- le retour des guichetières `` sympa '' dans les administrations ... on va se marrer !
quand je vois tous les gens qui bossent dans la restauration , le bâtiment ... c'est à dire des importés payés au lance pierre avec plus ou moins de papiers , j'ai bien une petite idée sur la question
faut-il le dire à un enfant ? ? ? a voir ... oui mais abrégé , adoucir et quand il sera en âge de comprendre que la dépression ou le désespoir profond peut mener à un suicide , il associera le tout ...
peut-être qu'il y a de la moralité à trouver mais vous n'avez pas assez développé votre récit pour que je trouve des idées .
et en quelle langue ?
le sujet mériterait donc une discussion intelligente sauf que cette discussion est inutile puisque l'état ne changera jamais sa décision .
est-ce que les médias ont relevé les détails de cet acte antisémite à savoir :
bonne nuit céleste : )
non
et les deux bras et le désir hagard
macron va tous se les faire .
3 secteur ou on renforce selon moi , santé , sécurité , éducation
et que dire du nombre de cons ?
les ondes radio sont réfléchies par les conducteurs ( métaux ) , mais le problème est qu'elles sont absorbées par les sols : elles ne sont donc pas appropriées à une imagerie en profondeur . on utilise pour ça des ondes mécaniques , et des sismographe .
d'autre part , si nous prenons la route : nous pouvons ...
ben , c'est parce que rester dans la peur , c'est être soumis à un conditionnement et ça t'empêche d'évoluer .
d'après le calculateur d'inflation , les prix on augmenté de 23 %
si et pourquoi aidez moi
smileys le bouton en forme de smiley vous permet d ’ insérer des émoticônes .
ils peuvent se les mettre où je pense !
* partir en vacances moins cher ou gratuitement
beurk
c'est hallucinant faire une phobie sur `` l'origine '' d'une équipe comme le critère ... en lieu et place non seulement de la nationalité , mais de leur qualité et mérite sportif ... ce qui est un comble ...
la cote d ivoire d ou son succes
nulle part dans la bible il n ’ est question de fidèles adorateurs de dieu priant un “ saint ” . invariablement , la bible enseigne qu ’ il ne faut prier que dieu , et le faire au nom de jésus christ . “ je suis le chemin , la vérité et la vie , a-t-il dit lui-même . nul ne vient au père sinon par moi . ” ( jean 14:6 , jérusalem , bible catholique ) .
j'avais pris un rdv auprès d'une avocate pour ma défense ( affaire futile de futile ) j'ai constater que ses tarifs étaient vraiment du vol . j'ai laisser tomber l'affaire , silence radio pendant 18 mois , aujourd'hui je trouve mon cadeau de noêl dans la boite aux lettres . je peux aussi l'attendre sur le parking pour lui refaire le portrait . que faire
dans les bas bouches du rhône , vers marseille , il y a beaucoup de radasses.. , qui draguent les bas-fonds en permanence ...
qui peut réprimer ses frissons ? tout effort est inutile !
il faut penser que c'est une très grande ville , on s'y perd vite , cela peux être un motif à ne pas s'adapter .
la galère ! enlevez le wifi mdr
on gagne quoi si on répond ?
giroflée
a 6h00 du café au lait 3 cueilléres de sucre et du pain beurré .
tu parles de la mise a jour de ta citroën 2cv ?
je le pense également .
les voitures , qui semblent se transformer peu à peu en produits de luxe , seront juste encore un peu plus chères à entretenir . achat , carburants , garage , entretiens , contrôle technique , assurance ou encore amendes diverses et variées pour les contrevenants : çà en fait des dépenses
je sais m'adapter .
( et ce n'est pas la peine de te planquer lâchement derrière le petit homme bleu a besicles noires ... parce-que je t'ai fort bien reconnu ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! )
seul'ment en eté
merci pour la blague .
les africains doivent surtout quitter immédiatement la france
j'entends dire que l'extrême-gauche s'est investie dans le mouvement des gilets jaunes , et effectivement , on voit beaucoup de drapeaux rouges parmi eux . logique , les rouges , les égalitaristes de la révolution de 1789 et plus tard les communistes du xxème siècle sont hostiles à la république bourgeoise bleu-blanc-rouge , ils dénoncent le contrôle institutionnel de la bourgeoisie , et la manipulation dont ils ont été victimes entre 1789 et 1792 .
allez , on laisse le sarkiki dans sa bulle , on le laisse macérer dans sa litière . il y est bien .
bible …
hydrogène - > 1 proton
c'est bien il est sait jouer
parce qu'elle essaye d'être un peu constructive , alors que les connards en jaune d'aujourd'hui veulent juste détruire .
saisir l ’ instant . construire un monde .
un gars en short dans le train ... .. le top ... ...
quand il est calcul , c'est que la manipulation n'est pas loin . le calcul est l'ennemi de l'amour , le vrai .
oui , je viens de verifier , j'avais un gros doute , c'est le décret n° 2017-1063 du 18 mai 2017 relatif aux cabinets ministériels .
ben si pourquoi
pour calculer m
autant il est excellent réalisateur , autant l homme ouh que c'est dur de le savoir comme il est , ça me dégoute
et fleurir comme sève , et , comme fleur , aimer !
mdr
les personnes autistes souffrent de la stigmatisation !
ne plus les fréquenter .
leur mouvement fait l'effet inverse de ce qu'ils voulaient au départ , il faudrait qu'ils le comprennent et qu'ils arrêtent .
ici ça va par contre beaucoup de bug avec firefox , ie et surtout ; je déteste qu'il m'affiche d'office le prochain mail quand je supprime celui que je lis . tout comme je déteste cette obligation à devoir donner son numéro de portable pour créer un nouveau compte ! même facebook pourtant l'espion par excellence n'oblige pas cela ! yahoo me semble totalement dépassé . gmail est nettement plus facile , complet etagréable à employer . non pas que je sois fan de google mais c'est un fait ; gmail et yandex sont mieux .
le gland ‼
c'est en effet symptomatique , nous français avons encore l'impression que nous sommes le centre du monde et que ce qui se passe ailleurs n'a aucune conséquence sur nous .
il faut être poète .
dans la tête rien ... ... ... .mais dans le cul c 'est la syphilis .
celle-ci n'est pas différente des autres .
oui
après , je trouve que ma gamine est bien mieux élevée que beaucoup d'autres gosses ( je parle de ma nièce-là ... mauvaise que je suis ) .
moi ? substituer les autres ? jamais de la vie ! ! ! je reconnais les miens et les miennes , et je vis avec justice tout le temps . soyons avec amour intense , paix profonde , et joie infinie !
la vie est amour et l'amour se célèbre le 14 fevrier à la saint amour et aussi le 9 octobre à la saint denis , le dieu de la vigne , du vin et de ses excès , de la folie et la démesure .
les procès-verbaux de la police !
l'épopée du buveur d'eau de john irving
dans le parrainage civil ou républicain le parrain peut être de sexe féminin .
parce que , hein ! qu'est-ce que la théocratie a à voir avec un dieu extérieur à chacun , extérieur à l'homme , extérieur au peuple ? ...
actuellement je réfléchi pour installer prochainement des lampes encastrées en placostyl sur un plafond existant j'étudie donc le nombre de lampes à y mettre et de bien les répartir pour avoir un bon éclairage . le nombre de lampes déterminera la forme que je vais donner à mon placostyl afin d'éviter un trop gros apport de poids au plafond .
oui
grâce à dieu les prodiges existent ... loué soit-il !
préserve toi , mais ne t'étonne pas si tu restes toute seule
quand le sein roucoule dans son soutien-gorge , on dit qu'il est pigeonnant !
c'est qu'il y a un os qq part ... ... et c'est pas de veine ... .. et si les morts râlent c'est que l'effet mûr a opéré
au boulot ?
si marundel vit à arundel dans le sussex en angleterre , il pourra se spécialiser dans le sucesex histoire de joindre l'utile à l'agréable ...
pour ces mots ...
elle divulgue ses mensonges en viles rumeurs
des gens qui menacent de venir à paris avec des armes et d'entrer dans l'elysée , méritent-ils qu'on les appelle des électeurs , ou doit on les appeler terroristes en gilet jaune ?
enfin la justice s'occupe du cas bayrou !
ça dépend
je n'ose pas leur répondre pour raconter l'enterrement comment est mort en 12 minutes , de toute façon il n'en avait plus pour lontemps
les jean qui vont bien sur les femmes sont les bas comme les ceux qu'on porte a la plage devant le maillot deux piéces
ceci dit , il faut absolument que ton compagnon apprenne un métier , étudie ou travaille . et il y a des régions en france où on peut encore trouver du taf .
oui c'est grec
bonne journée
ce même homme d ' après ibn ishaq et tabari a fait exécuter la totalité des hommes d ' une tribu , pour une cedh , cela se nommerai un crime de guerre ...
les trois a la fois et en même temps dans le même lit .
sinon , avec un tuyau d'arrosage a bonne pression , tu injectes le produit mis dans un récipient souple en achetant un t a brancher au bout du tuyau avec le jet
рязанская & w=wall-25720730_57029 % 2fall
parce que monique fout la trique !
notre monde collectif a touché à sa fin , nous crèveront tous de cette maladie qui est le matérialisme et cette estime de soi qui fait oublier que nous ne sommes pas seuls . les valeurs humaines sont mortes .
j'ai vu ce sale coup en direct et je m'en rappelle comme si c'était hier
s'il croit qu'on va écarter les fesses deux fois il se fourre le doigt dans ...
lol normal les ukrainiens sont des blancs
comme en france , l'extrême-droite devient le principal parti d'opposition . brillant résultat !
moi , c'est mon lardon qui baisse la tête pour atteindre son robinet .
merci d'avoir partager ton très beau poème avec nous
ah le traitre !
► le besoin n 'est pas un désir , c 'est un impératif .
______
et je le boirai sur une jambe .
tu sais la connaissance en psy et du cerveau en sont à leur début , nous ne savons pas beaucoup de choses encore dans le domaine , quoiqu'en dise les certains scientifiques .
je l'entends il veux quelque chose alors qu'il a des croquettes et de l'eau , il va vers la porte d'entrée coin kitchentte ( cuisine ) et miaule mais il ne sors jamais par là , et la porte fenêtre donnant sur la terrasse est pourtant ouverte… je n'y comprends rien , bon au bout d'un temps il arrête ( je lui dit `` mais tu as des croquettes et de l'eau alors arrêtes ! '' )
pourquoi , tu as un site en anglais ?
ce lundi 17 octobre , vers 20 heures , j'ai écrit soigneusement l'un des quatre mots : `` brabant '' , `` hainaut '' , `` liège '' et `` namur '' sur une feuille de papier proche de mon ordinateur , et je l'ai entouré d'une ellipse approximative . je l'ai ensuite réécrit deux fois .
c'est la vieillesse .
essentiellement peuplée de solipsistes moihistes..
merveilleux dialogue avec le petit prince
jusqu'au début des années 80 mes grands parents avaient l'eau courante . ils se lavaient a l'eau chaude dans un seau d'eau en or tiré du robinet .
toto ...
après tu les mets dans l'eau bouillante salée avec des trucs que tu aimes ( persil , ail , thym , oignons ... enfin ce que tu veux ... laisser bouillir au moins 1h30 . ( gouter et laisser jusqu'à ce qu'ils ne soient plus caoutchouteux )
et dans la fontaine argentée ,
j'ai dit !
il ne faut jamais se laisser marcher sur les pieds ! ; - )
ready player one
bof ! cela aurait changé quelque chose ?
par contre une personne ne peut pas habiter en une autre et encore moins des milliers de personnes en même temps .
si tu veux bien , je te propose quelque chose du grand guillaume
a part une junte militaire et les voleurs ! qu'est ce qu'il y a d'assez intéressant en algérie ? ? ? ? ? ? ? ? ?
le soleil des vivants n'échauffe plus les morts .
mais paraît-il parmi vous quelque livre nouveau dont les idées choquent un peu les vôtres ( supposé que vous ayez des idées ) , ou dont l ’ auteur soit d ’ un parti contraire à votre faction , ou , qui pis est , dont l ’ auteur ne soit d ’ aucun parti : alors vous criez au feu ; c ’ est un bruit , un scandale , un vacarme universel dans votre petit coin de terre .
en raison d'une forte diarrhée consécutive à l'absorption de légumineuses avariées , le chef des curistes est coincé dans ses chiottes pour une durée indéterminée .
c'est le caméléon ! j'aime la façon dont il change de couleur et comment il peut rouler ses yeux autour pour une vision à 360 degrés !
possible
celles , qui ne sont indo-européennes ) existent des mots , des expressions
je vois déjà l'interrogatoire avec le pdg en train d'essayer de me piéger ... mise en situation face au client , mise en situation face au stress , questions de logique ...
grossesse.jpg
earth is flat ; stands on 3 pillars ( the most holy trinity ) ; pillars stand on water at zero kelvin . zodiac is planetary prison of demons ; do n't believe in horoscopes or you 'll exhibit the traits of the trapped demons . most thoughts and dreams are from demons ; demons never do good . sleep fully clothed ; pray the jesus prayer . pray to your guardian angel to have normal sleep .
seuls les personnes qui travaillent dans le milieu medical et qui sont amenées à manipuler des seringues usagées doivent le faire .
ménagerie énageri ... c'est le terme utilisé avant selon wiki et maintenant on appelle zoo , c'est plus moderne
j'ai ouïe dire que certains jeunes des quartiers seront sollicités pour grossir les rangs .
rabeuh , oupâh ?
c'est de la com et propagande venant du japon , le pays de la chasse « scientifique » à la baleine , le petit canot les pseudo- « scientifiques » se chargeant de prendre leurs échantillons par un contrôle destructif tandis que le gros baleinier qui le suit dépèce la bête .
cher janguette ,
moi c ' est à partir du 3 que ça commence à devenir problématique !
- ticket de métro ou rer 5 zones
dans les croyances en la réincarnation , si les êtres humains ont une période de repos qui varie de 1000 à 1500 ans , les animaux , eux , se réincarnent presqu'instantanément .
si tu veux je fais le pont avec elle .
et on espère que ça va durer '' , dit sans rigoler vincent potaufeux du gds des vosges… rigolo ?
a supposer qu'elle m'apprécie , je préfère qu'avec moi elle ne se comporte pas comme avec les autres .
chu pas ton frère , chu pas facho et quant à mes boules , tu peux m'en toucher une , cà fera pas bouger l'autre !
casses toi
il n'y a pas de sots métiers , ll n'y a que de sottes gens
a part bien dire aux personnes qui t'invitent de ne pas mettre de cacahuètes je ne vois pas autres choses .
comme leur nom l ’ indique…
ben ca c'est sur ! ! !
@ gu ... ..sim ... ( pas ) formidable : bravo !
